599G張告票寫個狗名同search出黎嘅唔同嘅？

PC20644 告票就寫Lee Hung Hing

search出黎就董樹建

咁撚得意嘅？ 董生偷人地number?
定洪興仔寫錯自己number呀？

請自行判斷係咪Update

2004年嘅傷心柴 隨時人都死撚埋啦

張野寫錯野可以申請豁免張告票

有得幫佢update下？

講咗幾年，狗啲號碼係會重覆用, 有人走有人退休就下個新仔用

睇關於嗰版
個資料來源係Popo長期服務獎章名單之類
政府唔再刊憲公佈嘅話 一世都唔會Update到

重用唔會唔衛生咩？

上手搞到周身屎下手點見人

洪興仔好把炮架 個散仔分分鐘跟元朗揸fit人介鵬